white beast talks about kicking yellow objects!

陶傑好波！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

I was about to post. You are quicker than me LOL

lets find his college ask the principal

Seems his LinkedIn profile has already vanished!

該 Linkedin 賬號顯示，Vasco W 1990 年畢業於英國約克大學公共行政學系，其後於同年加入香港警隊，期間曾修讀英國曼徹斯特都會大學的法律課程。

good job, lets email them

University of York

Manchester Metropolitan University

ok drafting email

Senior Executive Officer: Rebecca Christou

Research, policy support and assistance with implementation across the full range of the Vice-Chancellor and President's responsibilities. Resourcing, training, welfare, budgets and recruitment for the VC&P's Department.
Heslington Hall H/110
(01904) 323697
becky.christou@york.ac.uk
PA to the Vice-Chancellor: Julie Bedford

Heslington Hall H/111
(01904) 322009
julie.bedford@york.ac.uk
VC's Office Administrator and PA to Rebecca Christou: Julie Sugden

Heslington Hall H/111
(01904) 322926
julie.sugden@york.ac.uk

Dear rebecca,

HongKong protester have been fought for democracy over three months. Over 1600+ protesters were arrested and 1/4 of them aged below 20 and believe to be students.

last night of 22/9/2019, over fourty police anti-riot officers draged a 48 years old man in to alley whose wearing a yellow vest and he was being kicked brutally on ground.

in next day of police regular press meeting, a superintendent named Vasco Gareth Llewellyn Williams saying that his colleague was kicking a "yellow object". I wonder if he is belong to alumni of University of York and such disrespectful speech is representing the value of University.

here is the press video of Vasco yellow talks

Sent from my iPhone